黎啦！星期日 下午3:00 17區勝利巡遊！

Sorry 冇離島區

出發地點/路線：待定

慶祝區選

會去既請正皮

其實而家最應該大搞和理非活動 令雪球滾大

我要大遊行！！！！！有冇大遊行！！！！

遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行

十八區選民要求發起百萬人遊行

推

冇藉口啦？

無贏過呀屌你

夠1000正評 即搞文宣

【必入】Reactivate場運動致勝formula，推到岑子杰入黎

行動post啊
唔好鬆懈啊

P牌冇得去

係既 收返勝利 17區遊行

齊上齊落，離島兄弟下次加倍努力

是撚但搵個藉口出嚟啫

係 叫做鼓舞下士氣

支持！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
到時仲要一齊戴面具！！！

不反就是撚但啦 區議員入都得

最壞打算 縮返做8區

尖沙咀
觀塘
銅鑼灣
沙田
荃灣
屯門
大埔

認同7區既推個